世上狗公真多

間野係賣衫 啲人講到好似骨場咁
比分評間野同啲衫 佢地就評條女

打手呢d野你識條鐵咩？

真心唔識 打手係sell條女

呃班狗公上去中伏啫，你估真係賣女咩？

推爆啲狗公

打包膠打到傻左

咩黎

間垃圾全部淘寶野 連相都照copy人地 懶到

邊間？

Jojo

你知邊間？